請CUSU宣布中大防衛戰勝利

首先多謝閪閪巴

建議公開信包含以下幾項要點
1. 宣布中大防衛戰勝利
2. 感謝八方支援
3. 譴責政府今早封閉吐露港公路
4. 譴責警方非法攻擊學校行為
5. 重申五大訴求

點解要宣佈防衛戰勝利?

「凝聚士氣 打擊對方軍心」
1. 政府分化技倆失效
2. 曱甴怨政府唔俾攻
3. 藍絲屌警甴廢
4. 中大及支援手足整頓休息
5. 抗爭陣營重新調配人力物力

另外建議星期六日全力支援黃店
下星期一至五繼續黎明行動

你若退後 我城誰佑?

香港人贏咗第一步

我若退後 誰佑我城！

Push